Milý Pavel 18. listopady 2009 Teď jsem v Praze. Praha mi moc libí. Včera ja a ma kamarádka mělí procházku po Praze. Býlí jsme na Staroměstské naměstí, Vyšehrade a v Pražském hrade. Popervy jsme jelí metrem do Vyšehrada. Vyšehrad je moc hezke místo. Potom šli jsme peškém po nabřeží do Karlova moste a Pražského hráda. V pražském hrade hledélí jsme sochor sv. Vita. Pak šli jsme ješte do Staroměstské naměstí. To je hezké naměstí. Po procházce měli jsme večeří v restaurace. Me kamarádke chutnu česke jidlo ale mě ne. Po večeří jeli jsme domů. Mělí jsme dlouhý a zajímavý den. Zítra chčeme jet do Brna. Všechno nejlepšeh Eva
